爽爽：全世界人類沒資格對武漢肺炎事務說三道四 武漢肺炎乃我國之內政

個傻西爽 模擬器呢？

你自己打飛機 你嘅事，但係你啲汁 飛落 我度呀！

內咩政,

係軍事機密就真

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

命運共同體

緊急召集因航MarcoPolo member！！

內政又搵外援